<resources>
    <string name="app_name">Covdown</string>
    <string name="title_activity_covdown_main">Covdown</string>
    <string name="title_dla_ciebie">Dla Ciebie</string>
    <string name="title_oddech">Oddech</string>
    <string name="title_muzyczka">Muzyczka</string>
    <string name="title_cwieczenia">Cwiczenia</string>
    <string name="title_wiecej">Wiecej</string>
    <string name="ustatytul">Zaszyte usta</string>
    <string name="ustaopisk1">Powoli wciągnij powietrze przez nos, aż do całkowitego napełnienia płuc.</string>
    <string name="ustaopisk2">Miarowo wypuść powietrze przez zwiężone usta.</string>

    <string name="butelkatytul">Ćwiczenie różne</string>
    <string name="butelkaopisk1">Weź długą słomkę i butelkę napełnioną do połowy wodą i postaw ją przed sobą na stole.</string>
    <string name="butelkaopisk2">Wdmuchuj powietrze przez słomkę jak najdłużej możesz.</string>
    <string name="butelka2opisk1">  </string>
    <string name="butelka2opisk2">  </string>
    <string name="butelka3opisk1">  </string>
    <string name="butelka3opisk2">  </string>
    <string name="butelka4opisk1">  </string>
    <string name="butelka4opisk2">  </string>

    <string name="ciezartytul">Ćwiczenie z ciężarem</string>
    <string name="ciezaropisk1">Połóż się na podłodze z ugiętymi nogami. Jedną rękę połóż na brzuchu, a drugą na klatce piersiowej.</string>
    <string name="ciezaropisk2">Wykonuj wdech nosem unosząc brzuch do góry, a następnie wydech aktywnie wziągając mięśnie brzucha. Powtórz 3 razy.</string>
    <string name="ciezar2opisk1">Połóż się nie plecach z ugiętymi nogami i umieść na brzuchu pudełko zapałek zamiast ręki. Drugą rękę połóż na klatce piersiowej.</string>
    <string name="ciezar2opisk2">Zrób wdech nosem, tak, żeby uniósł się jedynie brzuch z pudełkiem zapałek. Powtórz 3 razy.</string>
    <string name="ciezar3opisk1">Połóż się nie plecach z ugiętymi nogami i umieść na brzuchu niewielki ciężar, np. książkę.</string>
    <string name="ciezar3opisk2">Zrób wdech nosem, tak,aby książka uniosła się do góry. Powtórz 3 razy.</string>
    <string name="ciezar4opisk1">Połóż się na plecach z rękami skrzyżowanymi za głową i ugiętymi nogami.</string>
    <string name="ciezar4opisk2">Zrób wdech nosem, tak, żeby podniósł się brzuch, a potem wydech ustami – brzuch wtedy będzie opadał. Powtórz 3 razy</string>

    <string name="recetytul">Ćwiczenie z podnoszeniem rąk</string>
    <string name="receopisk1">Usiądź swobonie na krześle  i opuść ręce swobodnie wzdłuż ciała.</string>
    <string name="receopisk2">Podnieś wyprostowane ręce nad głowę robiąc wdech i opuść je powoli wydmuchując powietrze.</string>
    <string name="rece2opisk1">Połóż się na podłodze z wyprostowanymi nogami i rękami wzdłuż tułowia.</string>
    <string name="rece2opisk2">Weź wdech i wznieś wyprotowane ręce do góry do pionu, a następnie wypuść powietrze wraz z opuszczeniem rąk.</string>
    <string name="rece3opisk1">Połóż się na podłodze z wyprostowanymi nogami i rękami wzdłuż tułowia.</string>
    <string name="rece3opisk2">Weź wdech, wznieś wyprotowane ręce i połóż je za głową. Następnie wypuść powietrze i opuść ręce.</string>
    <string name="rece4opisk1">Połóż się na podłodze z wyprostowanymi nogami i rękami pod kątem 90 stopni.Weź wdech z uwypukleniem klatki piersiowej i brzucha.</string>
    <string name="rece4opisk2">Zrób wydech ze skrętem tułowia w lewo, przenieś prawą rękę przed sobą, aż do zetknięcia z lewą. Przy kolejnym wydechu wykonać skręt w przeciwną stronę.</string>

    <string name="uspokojsietytul">Ćwiczenie na uspokojenie</string>
    <string name="uspokojsieopisk1">Usiądź swobonie, weź powoli glęboki wdech nosem i policz do pięciu.</string>
    <string name="uspokojsieopisk2">Wypuść powietrze ustami. Powtórz wdech i wydech 7 razy.</string>
    <string name="nastepny_krok">Nastepny Krok</string>
    <string name="podano_bledne_dane_logowania">Podano bledne dane logowania.
                                                Spróbuj ponownie!</string>
    <string name="data_urodzenia">Data urodzenia</string>
    <string name="do_odblokowania">Do Odblokowania</string>
</resources>